[正視聽！] 真正成就關係法攬炒、成就<<香港人權法案>>既，唔係陳同佳，而係上年中大理大之戰既手足！！！

全靠佢地既勇氣，先直接影響到美國國會兩院極速通過 <<香港人權與民主法案>>

先令到美國國務卿要跟個法案去審視香港自治情況，成就關係法攬炒

手足，請受小弟一拜！

由1111開始
香港人注定成功
直到救中大個日雖然救唔到
但已經注定咗中共準備食草

PK 鄧先係手足

無錯 ! 唔好忘記中大，理大幾咁慘烈

咪傻啦，其實最大幫手係華為孟晚舟，
佢用香港公司殼黎做跳板犯禁運，一野燒哂支那同香港獨立地位

喊撚畫 唔想再有第二次

望住佢哋，你試下話起大粒墨將

手足

攻打大學
同焚書坑儒、殺子無分別

你不如話埋習近平都係手足

係習近平呀

推
中大理大手足

推 感謝理大中大手足

又打飛機， 拉

每個為香港行過出嚟嘅前中後老中青

唔係大粒墨就唔會有送中條例
就唔會有中大一戰啦

推推！